大家唔好著黑衫去黨鐵站

等黑警無差別咁逗人
隨時再9埋深藍絲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關